我敢肯定 而家仲上緊連登既 現實生活一定好失敗

同條女一齊上緊
而家一齊恥笑緊你

有女就覺得自己成功 可憐蟲

我冇

恥笑開始

你講得好啱啊

做咩咁話自己
我唔準你話自己失敗架 樓豬